# WEB-разработка на Python

## Django проект на основе задания о сотрудниках

- Добавил возможность просмотра карточки сотрудника кликнув по строке в таблице
- В таблице сортировка по KPI сотрудника. Модель сотрудника содержит поле KPI от 50 до 150.
- Сотрудником месяца становится работник с бОльшим KPI, соответственно располагается на первом месте в таблице


Згрузил сайт на хостинг, доступен по адресу [http://technical.pythonanywhere.com/](http://technical.pythonanywhere.com/)

Остальной функционал в доработке 

![](https://i121.fastpic.org/big/2023/0430/1a/fae5ca6c4878d14c989e92034b91031a.png)
